TODO:

1 - Аутентификация
2 - Регистрация
3 - Личный кабинет


1 - WIP, 50% DONE
2 - WIP, 50% DONE
3 - нужно сделать вывод персонажей по списку, возможности использования личного кабинета,
личный кабинет и использование услуг
покупка, переименование, смена пароля и прочее - WIP - 20% DONE

прикрутить капчу.

ALTER TABLE `auth`.`realmlist` 
ADD COLUMN `char_table` VARCHAR(90) NOT NULL AFTER `online`;
																
